[工程jj]兩電一鐵,AA,EMSD GE討論區

其實好似好難話邊間實好d,純粹開個post傾下,入左既ching有咩感想?

咪撚入港燈

推!

你有邊幾間offer 先
無offer 講黎多餘

計劃下姐,冇仲好唔洗煩

Emsd>CLP=MTR=AA>hke

使咩計劃 全部報晒就得

點睇唔加公務員編制

emsd要1st hon

唔洗,識人冇都入到

你有無1

正經po咪搞事🙏🙏

AA engine 人工點

你係咪女?機會大d既

Ha屌打哂

想知+1

過左咪冇事

Housing Authority 定 Hospital Authority 先

樓豬有offer未？

唔話你知

emsd啦
就算唔係100%升做ae
上到pro grade既機會一定高過街外人
technical野靠幫辦就得

EMSD要宣誓都做？

me?

MTR=CLP>>>>AA>>HKE>>>>>>>EMSD (要宣誓不了）